Tela de Quiz
O usuário vai para a próxima pergunta quando escolhe uma resposta
Somente irá ver o se acertou ou não quando sair da tela de resultado e voltar pra o mesmo quiz
Não pode responder novamente
A pergunta e as respostas sempre serão de texto puro